曾經愛過一個人係唔會做到朋友

無啦啦返黎搵我，仲話要我做你嘅陌生人陪你傾計

傾你老味啊 頂你個肺😊我係陌生人都唔想同你做啊!

醒

呢個真，連想佢過到仆街或點撚威 既心都冇，真喺唔想知

係,唔撚想知佢任何野出面識左咩男仔,有咩心事都好都唔撚想知 淨係想呢個女仔唔再係我夢同現實入面出現,最好嘅佢只會係回憶入面出現就足夠

完全唔想解釋任何野 亦都再冇野想同佢講

所以話 分手又做朋友又點，真心覺得假膠

唔係唔得 但唔會係短時間內

係愛過又點會做到朋友當初我付出咁多心機！之後鐘意左其他男仔，人各有志，冇問題！
但唔撚好無啦啦返黎搵我，話要我做陌生人陪你傾心事解答你愛情問題囉！我用左好多時間去move on架，我好難先變翻以前嘅我架

搵唔到人r吹咪搵你攝時間

咁我冇興趣同佢吹水囉，sor9

佢放唔低你咪話可以做住朋友先囉...但其實個男仔咁樣係傷害緊自己

正常啊,緣份盡左啫,你唔憎恨對方咪可以同佢做朋友得閑吹下水,講近況一句起兩句止
而我係好憎個女方,憎到佢唔想再傾計,陌生人都唔想做

無錯，當初接觸你既目的就係想做情侶，咁做唔到仲做乜撚朋友有依種想法既人都係on99，一係就做情侶，一係唔得就今生今世最好都唔想再見到你。

同樓主一樣
不過我係女

好唔容易move on左但佢搵返我傾計，
狗屎垃圾都震我Whatsapp 撩吹水
我已經好唔想覆佢，經常已讀，但佢都無收手
仲話我唔係普通frd，係重要既frd
我用左d藉口同佢講，叫佢咪再成日搵我
真心煩，明明已經放低得991010，又再黎過
開始真係有d憎佢，覺得佢想收我做兵咁

我件事係，我當時因緣際會認識到個位女仔，當時我同佢渡過一段好開心嘅日子，我地雙方都好過電，雖然唔係男女朋友但做哂啲男女朋友之間會做嘅事。我攬住佢個時。我就知道呢個女人會係我嘅最愛。

但係我同佢係錯誤嘅時間認識大家，唔會可以起埋一齊，我話過咩都可以就哂女方。但佢都唔肯去確認大家嘅關係之後我忍唔住同佢分開左。

我用左一段長嘅時間去忘記呢個女仔。因為我唔想同佢成為淨係好朋友嘅關係。到左今日佢無啦啦TG我，叫我做陌生人同佢傾計，但我當時已經知道佢搵左一個值得沉船嘅男仔。但無理由叫我愛過對方但忍住個心同佢講你嘅新歡。所以我好憎佢好嬲佢！但同樣都好心酸好開心。我淨係想將呢一個女仔留係我嘅回憶裡面。

我淨係知如果有下世，我希望可以同呢個女仔係對的時間相識同佢一生一世。願我們在彼此看不見的歲月裡閃閃生輝。

無錯 我真係愛上過嗰個 已經無聯絡
一聯絡會諗到以前嘅自己 其實唔想再勾起記憶

反而係有啲拍過拖 唔係真係愛到咁 (雖然都好鐘意 不過未去到想一生一世) 嗰啲做朋友反而無事 仲真係可以保持到好合適嘅距離

分手真係做唔到朋友

咁追過呢?

真

總之溝唔到就唔會奢望再想見到佢，當依個人唔存在，無識過。

同意

條女似係玩完之後 食回頭草
覺得你對佢好啲？
睇唔透啲女人咩心態

我都唔想再見到一個人 但有時係仲要掛住佢 想知佢點